[最後一日] 黃子悅出片呼籲登記做選民

屌你之前又話人地係女白兵，依家人地仲特意提到有票投，先有得揀投唔投，揀點樣投。
白兵撚係咪要歸佢做泛狗＋共諜？人地揹緊暴動都叫人登記，支持進軍議會戰線，
呢鋪白兵撚真係情何以堪

白票兵縮晒啦

求其搵條友扮連登仔搞phone in

今晚截止 即check有冇超區票:

登記成為區議會（第二）功能界別選民：

盡力啦，投完死唔死無人知

段片好正
子悅d懶音

仆街 睇睇下D亂碼好似係倉額碼黎

推

cls design

幫推

仲以為佢拍片

pish

白兵：比人告暴動者，係鬼勇武派

evangelion

可以叫佢拍，扮下明日香

不要醜化明日香

唔出樣

唔係唔做選民掛

Evangelion

credit to first pic

做埋呢樣

Push

佢唔係有暴動罪咩
幾時坐監

真希波＞all 啦屌

做選民

登記做選民

白兵：去泰國曼谷搞物業投資先係愛港

整得好有心

召喚deadline fighter

佢呢兩日啲片都幾癲

摩擦力

推唔郁

會唔會有使徒

可惜冇真人

Pish

推埋佢

push ar

講真得千幾人睇既live就收皮啦